連屍住入。。。。。。。。。。。。。。。。

可唔可以加預覽功能呀
upload完圖都唔知自己up左咩 好驚po左小妹d私密照。。。。

發文左邊有隻眼

此post已完

不知所謂

原來係咁thx

An機無呢隻眼……

出個新手教學比呢啲智障肥仔睇啦連尼住

me too

快d up啦 我好想睇

屌你老母